記者對於陀槍“示威者”應該問既問題

如題
四點狗會已經連續兩日強烈否認影到陀槍既“示威者“ 係警犬
但係係冇講過點解佢地唔集中警力拘捕佢
因為佢唔止飛cocktail, 仲要陀住一把疑似真炮既物件
如果觀星筆，遮都可以話係攻擊性武器 做拉人理據
點解警犬唔即時拎出黎煲大佢？唔即刻開始調查塔鳩佢？
好明顯係身有屎 呢啲完全係司馬昭之心
所以記者朋友唔應該繼續咬住問佢係咪警犬（一定繼續三幅屁否認）
而係要問“點解你口中個所謂真示威者陀埋槍你都唔主動拎出黎譴責同報吿調查/拘捕進展？”

Related:

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 我希望美國巴絲手足都有遊行
聲援香港同埋同要請求美國國會通過人權法!

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌
無人申請不反 都要照上街

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

垃圾P牌仔推唔到

幫手推！

【持續更新】香港人九月日程表

push

9月9日美國國會復會！

9月8日
星期日
到美國領事館(遊行路線待定)
唱住美國國歌 (下面有MV歌詞)
全力支持通過
《香港民主及人權法案》！！

[全登集氣]推到民陣搞，9月8號星期日大遊行，援請通過香港人權法！

美國人權及民主法案大遊行

記住練定美國國歌到時唱！！！！

~~Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?~

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

除咗九月八日，如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港民主及人權法案 既方法！！！

九月八日發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

同斬警案一樣，唔會拉到兇手

Push

咪就係

推比記者睇到呀唔該 我垃圾P牌人微言輕呀
好基本邏輯黎

pish

我都係咁諗,明明好易捉會捉唔到
之前仲話氣槍會fc左係佢啲人,我屌你啦有曬範圍冇諗過查

推呀 求下各位諗下啦

P牌推唔到